[強風吹拂] 青春到懷疑人生了...

每個人跑既原因同意義都唔同，十個人既成長故事，佢地每人跑果段獨白睇到我眼濕濕
年青時立下創舉，果種經驗同感受，係幾咁令人....字窮唔知點印容
最寶貴係果種"回憶"，無論你搵幾多錢買左幾多層樓，都唔夠果種"回憶"珍貴...
日後就算窮到要訓天橋底賣屎眼，但一回想係依種回憶，內心都富有起來了
係果種身心被填滿，充滿色彩，充滿朝氣既人生，係幾咁青春...
唔係每個人都做過既事，而你自己做到了，果種滿足感，係一生既...

最緊要係，成班同伴一齊為目標而努力，果種友情，真係屌你老母好撚祟拜，想要想追求...
冷暖不再自知，有同伴一齊分享，一齊感受。
"有人在等待我" ，望圖都感受到咩叫 "友情，熱血，青春"

大家都一齊經驗過，回憶中有大家存在，果種得來不易既友情，辛苦過後得到既成果...
"有人在等待我" ，全男班最高，成班仔一齊為目標努力果下，唔係女性圈子可以感受到...

現在一齊跑，過去回想，將來前進...
睇到依張圖，我喊撚左，見到前輩跑係前面，回頭望住你笑...
啊，有種傳承既味道，薪火相傳既意志，一代傳一代，係生命......

強風吹拂，真係屈機，講左好多人生道理
我最愛係 : 不再是寂寞孤獨，何為強? 強唔係第一，比賽唔係睇排名(所以我先一直都咁強 )

究竟我係到做緊乜撚野，我對唔對得住自己既人生同青春...

gay

難得高質
正評左

跑步意義就係真物

好唔好睇過果青

睇左頭兩集放底左
要睇番晒了

其實我覺得依套野無女生參與係個比賽，真心好..
成班仔入面有女只會阻住哂，你望下果兩個孖生

不嬲高質，我出POST想多D人睇依套咁高質既作品，去反思下人生既意義

我覺得佢地已經得到佢地自己既真物了...佢地無悔人生
例如 : 灰二達成夢想，king有人需要，尼古丁可以跑步

哎....依個問題好難答...兩個作品都好睇

快睇，依套野真係好有意思...近期動畫越黎越少依D咁有質素既作品了...
我覺得依套拍電影版可能都好好睇 (好似花牌情緣咁)

本身有電影版

勁，帶起連登動畫評論風氣

吓????強風吹拂有電影版咁高質? 唔撚係掛....

我見連登動物台D post越來越低質...
想帶領返大家去返以前高登年代大家開POST正經討論既高質氣氛

評刀劍吧

呀雪跑到成鞋血果part好型

依套無乜討論價值

佢本身都型開嫁啦....流哂血破唔到果2秒更加贏，如果跑到2秒就太完美了
見到佢屋企人係現場同佢加油解下佢心解，好撚感動...
但聽到佢話以後唔跑，好可惜呀...

可惜無人睇
個個都話gay
其實套野1喲都唔gay

痴線，D人見到成班仔就話人基....
成班仔跑步不知幾咁熱血同青春...
我支持雪X神童 / 灰二 X 走

呢套真心值得睇，第一集追到尾，最可惜係神童果度。btw我明你講果種悔恨 。我好酸佢地有灰二咁既人帶自己逼自己，又好討厭自己青春時既碌碌無為，第時有仔女問起做過d咩青春野都唔知點答好..

巴打你完全明白我篇文....
其實有個人肯逼自己做一D有意義既野，真係要感謝佢...
King，王子，尼古丁依D都係比灰二救左佢既人生回憶呢....
碌碌無為既人生真係比老婆/仔女問起，唔知點回答...
好想大聲講 : 我曾經________

咁青春咁熱血係因為佢地大個最後做社畜無同你講
故事可以停係最美好一刻 現實係大把人後悔中學玩運動